屯元天嘅巴打呢幾日嘅晚上冇咩都係唔好出街

青山灣救護站 24517170
深井救護站 24964917
屯門救護站 24632125
元朗救護站 24746845

記住就算出街都要帶定啲物資起身
帶定一把長嘅遮 要夠硬淨

Push

Update 4:38 pm

屯門各區情況

置樂 1628無事
屯市 1627 無事
良景 無事
兆康 無事
卓爾居、澤豐 無事
碼頭（悅湖） 無事
安定友愛 無事
蝴蝶 無事
美樂無事
三聖16:35 無事
新墟vcity 16:36無事
建生16:36 無事
大興16:36無事

轉車站多市民 1636 無事

請街坊持續更新

Push
Keep update

Update 4:43

屯門各區情況 (連時間)

置樂 1628無事
屯市 1627 無事
良景 無事
山景 1638 無事
兆康 無事
卓爾居、澤豐 無事
碼頭（悅湖） 無事
安定友愛 無事
蝴蝶 無事
美樂無事
三聖16:35 無事
新墟vcity 16:36無事
建生16:36 無事
大興16:36無事
藍地大街1640無事
屯門站1641無事
龍門居1641無事

轉車站多市民 1636 無事

請街坊持續更新
[自己打入個list度加/改]